同個唔靚+大過我既女仔一齊左...

最近同一個大過我7年既女仔一齊左，唔好聽咁講佢真係唔靚仲ok肥
但係我同佢性格、興趣、思想都非常之夾，同佢相處我覺得好舒服，我未試過揾到一個人係可以咁夾

佢初時同我表白既時候我諗左成個禮拜，最後我覺得我追求性格多過樣所以選擇左嘗試一齊，但係set一個試用期比大家，不過佢好似無當過我地有試用期咁當我地係official情侶，我又唔好意思講

我覺得宜家佢愛我比我愛佢多，咁樣對佢好唔公平，雖然我話唔介意佢唔靚+肥，但係我始終久唔久都會咁諗

而且姐弟戀始終係一個問題，我唔覺得宜家自己有足夠信心/夠鐘意佢到可以克服到

我知自己咁樣諗真係好差，麻煩咁多位可唔可以大力d屌9小弟

試用期?試下屌先囉

算把啦
都冇結果 無謂耽誤人啦
你上得黎講 即係好介懷

有幾唔靚先
即係連俾兄弟睇都覺得醜？

你試下輕鬆啲啦，自己搵啲嘢玩
同佢舒舒服服出下街食下飯，得閒搞嘢，享受雙方嘅性格生活啦

其實幾靚既女對得耐都會厭, 再幾靚既女都敵唔過歲月既摧殘
搵到個同自己岩傾既人 ,志同道合既, 真係遠比樣貌重要

乜撚野心態同人比較唔夠靚？
有人肯要你就收皮啦 又話人大過你又肥

女友大五年
好夾好錫我

睇字都覺得你好撚介意

樓主女友出現

收兵

如狼似虎
買大送細仲正，到16歲到食個女

中出左再分手都未遲

豬唔係成日有得食架

唔要讓比我

睇下自己銀行戶口先，係呢D質素嫁啦

你唔愛佢性格幾契合都無用，字裏行間都睇得出你嫌棄，呢種感覺只會越拖得耐就越強烈越唔愛佢，都係算罷啦

唔好玩人喇
一陣有細你7年嘅出現
又啱feel
到時你仲唔衝咩

試乜撚野呀？叫雞有冇試扑？

你一開頭唔係咁講架 乜我真系咁差咩
分手啦咁

我有比你屌架

上得黎講其實你自己都接受唔到
而且你嫌棄得佢只會愈黎愈嫌棄
放過人啦

分手拉，唔好害人

就係因為唔靚無人要
先要扮到同你好夾咁

收皮喇你 開得post即係好介意
有人要你就要感恩啦 仲話人肥話人唔靚
你又有幾英俊 碌鳩有幾大啊

收撚皮喇，唔介意就唔會寫出嚟啦，寫到自己好通情達理咁，偽善者！你肯定啫又短，樣又衰，錢又無但又想揀個高質啲果種柒頭

真係唔介意就唔會強調咁多次啦
同埋你依家覺得性格夾唔多唔少係因為佢愛你多過你愛佢，肯就你你咪覺得夾囉。你諗清楚d想要咩無謂晒人時間